20:00 水馬內放出五名疑似扮示威者警狗

添華道 望龍和方向 水馬閘 放左五件黑衫黑褲
懷疑扮示威者 混入人群
影唔切相 大家睇路
佢地往中環方向前進

22:00先岩 打錯